Что выведет программа? Объяснить вывод программы.

```go
package main

import (
    "fmt"
)

func main() {
    a := [5]int{76, 77, 78, 79, 80}
    var b []int = a[1:4]
    fmt.Println(b)
}
```

Ответ:
```
Вывод программы: [77 78 79]. Переменная b является слайсом, который "обрезает" (в основе слайса все равно будет лежать исходный массив)
исходный массив и включает в себя только элементы с индексами 1 по 3 включительно.

```
